[NS] 牧場物語：重聚礦石鎮 #12

請盡量用不推文回覆

Q&A
1. 邊度拎魚竿？ 身上留空位去海邊小屋
2. 點放低木石資材？ 家中左上櫃
3. 斧頭之類點拎？ 家中右下角櫃
4. 一開始點賺錢？ 種蘿蔔先啦，之後賽馬賺第一桶金，儲錢夏天種菠蘿
5. 詛咒工具使唔使全秘銀先刷到？ 唔使，有巴打全1lv工具都刷到
6. 牧草究竟係點種？ 擺一舊喺未耕過嘅田度，四周圍有位無嘢阻住佢就會自己繼續生，但係唔好一開始就放牛出去食，食哂全部就唔會繼續生
7. 基本操作唔識就去睇書架新手教學
[/b]

賭馬攻略
首先大家計下自己需要幾多馬票：
如果你得細袋（Total 16格），假設你想填滿哂個袋，你會最少需要16 x 9 x 18 = 2592張票
如果你有大袋（Total 24格），最少需要24 x 9 x 18 = 3888張票
如果你仲想買其他野，例如力之果實，你就自己加需要既票數落去
一張馬票50蚊，如果你有5000蚊，你就會買到100張
然後將你需要既票數除返你買到嘅票數就係你需要S/L到嘅賠率
假設你要2592張馬票，你有5000蚊，你所需要既賠率就係2592/(5000/50) = 25.92，換然之你就要26倍嘅賠率啲馬票先夠你用

S/L方法
S/L方法嘅概念係Load出一個滿意嘅賠率表，而唔係一味剩係Load同一場馬Load到贏
我見有啲人Load左幾粒鐘都贏唔到，係因為你係同緊人地隻一倍兩倍大熱鬥啊，Load到瞓著都未贏啦
我地嘅目標係Load到一個好既賠率表，就好似呢張咁：

隻隻馬都係十幾倍個贏既機率咪高好多囉
重點係，S/L賠率表快過你就咁S/L同一場馬好多次

我地既目標係要Load到一個齊集以下兩個條件既賠率表，咁你贏既機會就會高好多：
1：每隻馬最低賠率全部大過15（大約咁上下啦）
2：最少有一隻馬嘅賠率 >= 你要既賠率

當你Load到呢個賠率表之後，應該不出三五次你就會贏到

S/L方法我建議有兩種：
方法一：
1. 18號10點喺廣場入口前Save
2. 入去第一場賠率唔需要理會（因為固定左）
3. 第二場如果賠率表滿意就All in（跳到5），唔滿意就唔落Bet
4. 第三場如果見到有你需要既賠率就All in，橫掂係最後一場
5. 如果贏就恭喜你，輸就行出場地，返到房就Load返個Save，跳到1

方法二（交緊青瓜嘅你，呢個方法會好辛苦）：
1. 16號臨瞓前Save（Save 1）
2. 如果唔洗交青瓜／做其他緊要野，17號起身直接瞓返落床
2.5. 如果要交青瓜／做其他野就做完返去瞓
3. 18號10點喺廣場入口前Save（Save 2）
4. 第一場如果賠率表滿意就跳到5，如果唔係就熄Game，Load Save 1
5. 如果贏就恭喜你，輸就熄Game，Load Save 2（跳去4）

寵物入手方法
1. 扔30日野落女神個湖到
2.然後星期3（一定要好天）朝早出門口就會有個肥佬黎搵你。每個星期3都會在宿屋妹小蘭樓上最埋面間房到擺檔賣野。
3. 每個月15號PM12:30-05:50在廣場擺檔賣寵物

更新檔重點內容
廢青克里夫如果走咗都可以返嚟(第2年起任意月份嘅29日下午6-10由鍛造店隔離條路行上去莊園觸發劇情)
供奉女神累計100日可以解鎖礦場電梯
而家要將全部道具升級做秘銀先可以挖到詛咒道具
電視搖控賣價少咗個0

有用攻略(巴哈姆特)
【心得】《牧場物語︰重聚礦石鎮》不專業攻略整合

【心得】礦石鎮 年間行事曆 隱藏活動

【心得】【重聚礦石鎮】關於交往戀人事件到結婚的介紹＆統整

【攻略】【重聚礦石鎮】戀愛對象完整事件攻略

【情報】【更新資料】《牧場物語：重聚礦石鎮》日文版Ver.1.1.2/亞洲版Ver.1.1.1 今天開始配信！

雖然推得好慢但見1001咗所以幫手開過個
順便補少少更新內容

不過呢排個個都動森架啦

動森係進階版

其實玩耐咗就發覺都幾難比較兩個系列
差異都幾多下

唔update game
應該得克里夫要特別注意?
keep住送禮畀酒場夫婦+克里夫?

一入黎又見到你兩個

幾時先有符工新作

中BUG中到行落條河度

凍死隻馬

比動森撳係地下打

動森有得連線互動嘛
互相利用搵DIY, 炒大白菜

我就早幾日先開始玩礦石鎮

覺得牧場好玩D...

第1年秋28
一日內同11個人表白想做戀人
最正都係護士妹, 紅都臉晒

我仲爭四眼妹，齊晒11個人表白先想揀黎結婚

第12條友, 夏天先響海灘出現
我要第2年夏天先KO到了

全部結一次緍之後load返個save

有玩
利申: 攻格雷

仲有幾多人玩緊
今日買咗 玩到第九日

點觸發第二年既情敵事件？ 完成左第一年果兩個事件
但試左好耐都試唔到第二年果個情敵事件
明明已經綠心以下

今集情敵事件剩係得兩個，唔會有結婚

有新衫
港版好似話多咗殘中

挖河童之玉挖到懷疑人生...差第40層，挖左兩個鐘都冇